有無人真係會曖昧期好耐？

成日睇到話曖昧期頂盡幾多幾多個月
幾多幾多個星期
大家最長試過曖昧幾耐？
真心好奇想知

三年

一年

keep住曖個隻？

其實我覺得一年真係正常
但好多人都話一年已經拖太耐入fdzone

中途大家都試過搵其他人，但係唔知點解最尾都會搵返對方

拖得長=收皮

都冇試過。。。見親依啲po都唔識答

最後結果點？

又唔係嘅 都見過有成功例子

你指無試過曖昧？

係呀，A0呀

Ching唔洗咁激動
係未遇到啱嘅人姐

半年

細個覺得好正 大個覺得好冇安全感

好衰但較咁大粒字好好笑
雖然我都a0

笑死，唔知點解自帶語氣
利申a0

好多a0好warm阿 hehe